---
title: Dinsdag 26 September
date: 2017-09-26
categories: ["Design Challenge 1"]
tags: ["blogpost"]
---


#### Dinsdag 26 September
Vandaag hadden we een hoorcollege over onderzoeken, ik vond het niet bepaald nuttig al kwamen er wel nieuwe dingen voorbij. We gingen weer naar de mediatheek om aan onze concepten te werken. Ik heb mijn idee hier vertelt al kwam dat nog niet helemaal goed over omdat ik dus voor geen meter kon praten. Toen dacht ik, oke, ik kan het niet goed uitleggen door het gewoon te vertellen dus laat ik het maar opschrijven en dan werk ik het later wat verder uit voordat ik het weer in de groep gooi. We hebben nu dus nog steeds geen keuze gemaakt wat betreft ons concept. De idee waar mensen nu mee spelen vind ik eigenlijk echt niks, maar ik weet niet of het een goed idee is om een idee af te kraken waar iedereen wel tevreden mee is.